Проект СТО.
Бэк часть, реализующая логирование пользователей и мастеров, добавление авто, записи о ремонте авто, о проделанных работах с указанием стоимости, подсчет итоговой стоимости.
Реализовано сохранение изображений на сервере.
Сервисный слой покрыт модульными тестами.

Java: 17
Spring: 3.2.2

БД: postgresql
port: 5435
db: sto